[中共點解咁聰明][有圖]三步毀滅香港法院違憲審查權

係大家仲嬲緊垃會修改Rules of Procedures，一地兩檢人大決定既時候，大家有無想過香港法院違憲審查權，姐係法院審查究竟一條法例有無違反基本法同人權法既權力都會有機會消失。事態有幾嚴重，E張圖講得一清二楚。最後，credits to 張達明教授，否則我地都唔知道中共原來咁識玩。

香港狀棍何其多，良心忠義有幾個？？？

點理?
民主都已經得番個殼

都唔係第一日既事，港英時都無呢個權

香港咁撚多大問題,全撚部都要處理,全部都可以轉移視線但同時全部都係致命大問題
所以問題唔係在於轉移視線,而係點撚樣先可以同時解決晒D仆街問題

為中共制造一個更大既問題等中共理唔到香港

唔係中共聰明

係佢夠無恥

人無恥天下無敵

由 DAY 1 開始, 《基本法》已經係一小撮人搞出黎既騙局

無乜所謂啦，有時間有精力都諗吓點移民

請支持永續基本法

第17條話人大有權推翻香港立法會所立嘅法,無話到可以宣布一條法例「符合」基本法

咁如果聽日人大宣布一國一制符合基本法都得?

推

加油

大佬
饅頭雄前議員喎

港柒今日會屌你唔信任國家，行得正企得正怕咩，港柒圈養豬唔擔心法治被破壞係因為佢地仍然處於平民百姓階段，搵食大過天只要有得食有得訓過得一日就一日，所以喱班人根本唔明白事態有幾嚴重
所以你係冇可能叫得郁班豬，過幾年就會出現反高鐵一地兩檢遊行，後生前瞻觸角明明敏銳過班中坑，但班中坑港柒圈養豬就無時無刻迫害下一代
依家棺材都起好左，班港柒今日先知驚？
我送一套超合金棺材釘畀你

08年我已經批死港柒
愛國

巴打好似好灰

立法原意呀巴打